(生日快樂)1230金泰亨(V仔)生日粗卡祝福集中區

大家有啲咩想同V仔講

我射精V仔

人哋生日 唔好咁==

我射精V仔生日蛋糕

咁仲點樣食-.-

有冇啲正常啲嘅人

沉迷男idol既巴打可以點正常牙sis-.-

我就係成功嘅例子

屌你老妹哂我時間 仲以為你係sis

樓主=gay佬磁石

呢個post成堆垃圾 （除咗昂仔）

你=gay佬

泰亨bb

(同埋學友)

I❤️V

love u

有佢一半咁正就好......

有佢一半咁正我會日日望住塊鏡玩jer仔。。。

有佢一半咁正搵人幫我玩都得。。。

又要射精了

生日快樂呀V